袁彌昌同文革鬥自己老豆老母既紅衛兵有咩分別?

啲藍屍想年青人死wo

冇

突破盲腸

為求自保就公開批鬥自己老豆
薄希來咁款

高質討論post

爹親娘親不及維尼親

你估佢鬥得死佢老豆咩
佢要自保咪要咁講
分分鐘佢老豆叫佢咁講

學平平當年批佢老豆

呢個已經係文革既行為
重點在於行為唔係個結果
薄希來當年都無鬥死自己老豆

係睇群眾會唔會跟風鬥

虎父生犬子

跟唔跟風係一回事
事實上佢已經打響左第一砲

習仲X............

Pish

可能係反叛心理
由細到大個老豆錫個妹多d

容海恩用個閪落佢降頭